Elective reg過logic係咪唔應該reg discrete math?

D野好似一撚樣

不了